可唔可以唔好再搵我

明明知道你鐘意佢
但係又要扮傻繼續同你傾
以為你唔覆我 可以就咁算
點知你得閒又會text一text我 我又唔好意思唔覆
就好似啲傷口啱啱好返又比人割一割咁

ok

下定決心唔好再msg佢

放棄

自己做飯

我都係咁話 可唔可以唔好再搵我
見到你個名就嬲 當初同你一齊果陣又唔珍惜我
依家分手先黎扮關心